醫管局員工陣線FB專頁被封！

大家試下上唔上到

The link you followed may be broken, or the page may have been removed.

Push

上唔到

上唔到...

no！

政府淨係識搞埋啲小動作

屌冇撚左

no

朱閪伯格

diu 上唔到 咁低招

無FB咪開twitter囉

on99

政府：無咗個FB page就冇得罷工，yeah

屌

火水救火

Diu真係冇咗

Btw 向US senate 投訴FB 封鎖工會fb

香港政府世上最低劣

搞個facebook就唔罷工喇咩
On9

真係好撚驚醫護罷工

屌你老母香港政府

醫管局員工陣線 Hospital Authority Employees Alliance
你好，我地係一班醫管局同業，包括醫護類及非醫護類的同工。我地正籌組新工會去支持三罷和解決醫管局內部的種種問題，希望大家可以支持我地。

咁搞法要齊齊like個新

PlanB罷你老母罷到底

【討論PlanB】有冇人覺得醫護罷工唔會令到港共封關？醫護話疫情爆發會緊守崗位！

非常無聊

呢啲平台要幾多都有 唔通冇fb就唔可以罷工咩

用Twitter吧

算唔算係港共應戰既意思?

facebook

on9封左fb就唔會罷工咩

藍屍天真到

twitter 啦

【本會Facebook專頁被封】
本會獲悉用於發佈工會資訊的Facebook專頁被Facebook單方面查封，本會現正了解情況當中，一切最新資訊將利用telegram頻道發佈，不便之處，敬請見諒。

比人report爆咗

By HAEA tg channel

笑撚左

推

置頂

同 所羅門魚講

臭閪伯格屌你老母

用tg得唔得

垃圾政府
唔解決問題
解決提出問題嘅人

不行

其實唔係好多人知佢facebook 佢將來開返緊家受歡迎

星期一就沽爆fb

仲有 ted Cruz
Rubio
Josh Hawly

屌你老母

2003年後醫管局當員工係 condom

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

仆街

Done

垃圾朱閪伯格 啲藍屍日日曱甴前曱甴後report hate speech唔理
呢啲就搞埋啲政治小動作

港共驚大量留言支持，報紙又會寫，到時政府會好柒

屌 再開個ig twitter 咩都開

連結失效
但你估冇左個page就罷唔到工架嗱咩？
正on9仔

pin呢個啦不如

明明係外國人 都奶到貼貼服服
呢啲柒頭嘅仆街程度 比大陸小粉紅仆街一百倍

tui

Fuckerberg

tw link

屌 FB同Google係一定要查同分拆

【有片】突發 武漢社區有3個防疫人員持槍舉起「OK」手勢！

藍屍一晚就做到野
我地係咪要檢討下

政府是咪on9

pin呢個引更多人follow tg先喇

又做埋哂啲小動作

封FB小學雞到

證明有d人真係驚醫護罷工

PISH

推上新聞

封呢啲又咁撚快 封關就唔撚做 仆街政府

嘩又用火水救火?

次次report藍絲hate speech佢都話冇問題

咁撚仆街

你估真係藍絲就咁做野咁簡單?
係既話之前我地搞嗰啲report page block撚哂啦

大家可以睇住HAEA個telegram channel先！

醫管局員工陣線 Hospital Authority Employees Alliance
你好，我地係一班醫管局同業，包括醫護類及非醫護類的同工。我地正籌組新工會去支持三罷和解決醫管局內部的種種問題，希望大家可以支持我地。

很抱歉，目前無法查看此內容
你前往的連結可能已過期，或是你不屬於該頁面限定的分享對象。

驚啦咩臭閪
太遲喇
支持醫護企硬

你幾時產生Facebook唔係藍絲嘅錯覺？

俾藍絲port到收皮

Suckerberg

push

屌你老母Facebook

係咪白痴，同班醫護直接開火有咩分別？

Facebook不意外

唔會今晚朱生知道聽日開始罷工所以咁快手封個page掛

轉用twitter?

咁賤格

On9正苦

仆街政府

豬閪百格

屌 朱閪伯格

pish！

上唔到⋯⋯

跟據以往經驗
罷工前佢地一定會火上加油

港共: 整到你fb page封撚左 罷唔到工啦哈哈

例如我

推呢個

Pin

FB Office一早安插晒一埋支那人/五毛啦

以為封個FB page就斷人聯絡！封網嘛！全港封網咪斷到囉！

我都唔知本身 本身都係TG收風
2020年仲靠FB咩 你夠膽咪封網

豬閪伯格

唔係以為咁就有用下話

咁驚咩真係，罷工咪罷工

原來Suckerberg奶共？

真係好小學雞

娶件支那閪，預左會咁！

解決問題方法就係解決提出問題個位

不嬲都係你來我往㗎啦
之前咪又係hkg部同撐警大聯盟呢啲block
點都會發生㗎
你最好嘅方法就係要回復 build up page and report！

哎呀好驚啊，封咗個page啲醫護仲點罷工

你搞埋啲小動作令我想陪醫護罷多個星期

驚呀？

望下佢老婆係乜野人？

fb真係好垃圾 啲人幾時唔再用fb

以我認知，香港人於Facebook提出投訴的話，係由廣州office支那狗處理。

佢老婆

推下先

777又成功打贏一仗

巴打訓左幾耐

中國式陰道

弱智藍屍

垃圾fb

咪開過2.0/3.0

推返先

你係咪撞親個腦？

join telegram

唔撚怪得知次次report 完都not against our community standards

頂
不如香港人改用twitter啦

呢個就係濕鳩政府對醫罷嘅回應

大家心照啦

上唔到！

清算fb

返嚟推

夠膽鎖埋tg

召喚火水救火.gif

美國幾時先搞facebook？
幾時先清算美國班奶共美奸？

不如認真轉用twitter啦
因為黃色經濟圈成25萬人群組都係話冇就冇
唔可以俾呢啲事發生

依家社交媒體咁多，建議唔好又用慣性收視依賴垃圾fb, 轉Twitter 乘機，分分鐘可以令到多啲香港人用，到時消息傳得更好更快

醫護加油，支持各位

用油黎救火

On9

成日搞d小動作

抵facebook股價跌10%

試過report完唔夠1分鐘就通知我無問題

Twitter + reddit

奶共fb

屌！Facebook 收皮啦！奶共屌你老母！
藍絲假新聞page又唔撚封

我地report 左777同689咁耐都冇ban

仆街好低椿

激發更多人罷工

仲撚嬲 完全火水救火

屌你老母facebook奶共奶到咁

奶共伯格奶撚到雪雪聲

屌 垃圾fb

GPhone吹雞
踢WHO總幹事落台

唔好舐到咁核突好喎

話聽日傾 今晚封你 吹咩

算把啦，林奠不要太低b！開返個Tg group都夠做啦，封fb page碎料黎啦！

罷工罷工

歷史話我地聽林奠最鍾意邊扮同人傾邊搞鳩人
只係今次提早左

佢都ON撚9
我哋夠report港人港地 咪到宜家都仲係度放fake news洗腦

fb真係奶共奶到on99

香港人正式轉twitter 啦
又唔係無代替品, 明當香港人係狗都仲用

做埋依啲嘢
正正証明罷工好啱

抵撚死

真係弱撚智

On9

又係做埋啲垃圾野

期待上搞左好耐既公會真罷工
777升祈唔好封關住

我都想睇下威力係點
如果work 5大訴求有望

講到口臭都仲係好少人用

原本柒婆以為殺左個Facebook page就無人罷工
呢個政府係咪戇鳩到咁？

屌 咁撚仆街都有

港豬港地呢個真係邪教組織黎
D假新聞訊息多撚到

本身唔想罷工
宜家一定羅

hkg pro收咗皮

垃圾

開過個囉，簡撚單

WTF

開埋Twitter啦 唔可以用死一間公司

呢個世界得fb咩
柒婆真係低b

垃圾豬閪伯格

再開過再like過囉

仲有唔夠兩千

照推

推左俾所羅門未？

「豬閪怕架」共產黨附屬公司

Go Twitter & TG
Facebook靠唔住

垃撚圾政府

政府同親政府陣營係真真正正既垃圾 封左個PAGE就會解泱到問題?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

on9用撚埋D 9招

屌你老呀林奠毒娥

Facebook HK 上層全部都係中國提攜出嚟

On9 logic

罷工已成定局, 政府沒有實際行動, 咪燒左香港去洛

屌上唔到啊

twitter 囉

好天真

林鄭真係仆街黎

Retweet please

真係唔好再用facebook
要慢慢轉哂去twitter ，根本fb 就藍
香港區仲要under支那，佢想del既del埋你ac都仲得
你見fb係咁幫黑警洗野就知

Btw屌你老母
垃圾政府

又用埋呢d 陰招

其實twitter可能仲好
要比外界知點解要罷工同呢個濕鳩政府做左啲乜

台北市醫師職業工會已經用twitter協助宣傳

我試過兩次於FB因為用"警畜"兩個字，被人投訴成立而停止account，但我同時試過N次向FB投訴有人用"畜牲"形容手足、FA、、學生、泛民，都冇一次入到！所以FB投訴機制？算罷啦！

專頁已重生！

上唔到
真係要的起心肝學用twitter

上到喎

不嬲 奶咗好多年

上到WOR

上到啦

啱啱有返

我都上到

睇到了

岩岩解左

復活

係咪驚轉用twitter 所以解

復活之後多咗成萬fans

證明港共咁做反而有宣傳作用

上到

睇唔到當冇事

究竟咁樣封一封又開番係想點

Can go in

上到了

真係需要推動全香港人轉用Twitter

如果大家拉大隊轉Twitter唔知FB重敢唔敢咁惡?

開個Twitter account做後備啦

我諗Facebook佢哋奶共本性唔會改變囉

不過已經拉咗幾次大隊轉去Twitter，宜家仲係facebook主流

順手like埋

真係要光復社交媒體
留返畀藍絲廢老用Fuckbook

屌你老母政府

依家上到

上到wor

梗係驚啦 唔係做咩大局長係到喊
共產黨會同佢講 依家無人做 咪你出番黎做囉
唔通要黨做？自己d屎自己奶番走佢
所以咪喊到仆晒街

上得返

Marco Rubio

依家好似上到

開返

上到x2

林奠：到底以前啲人冇FB page係點罷工嘅呢？

liked

冇事 上到 liked

咁用tg